當香港確診人數＞70人 唔該所有連登仔非必要唔好出街 要出一定要口罩+戴眼罩出街

認真

而家已經要啦

雨褸都凖備下

未有眼罩

當支那所以大城市封城
非大城市感染者既逃生門
只有香港
諗起都癲

一月頭開始帶罩，黎緊加埋眼罩

等到70人先帶唔係啩

鐘南山院士被傳染？ 實驗室闢謠：傳聞不實

（北京25日綜合電）近日，有網傳聊天截圖稱，鐘南山院士被傳染。 這一傳聞引發人們關注。 今早，澎湃新聞從呼吸疾病國家重點實驗室辦公室獲悉，鐘南山院士正在開會；前述被傳染的傳聞系謠言，該單位正考慮發聲闢謠。

一早戴緊

叫佢現身好過寫字闢謠

如果佢都中

出師未捷身先死

推

Push

依家我都唔出街
睇多兩星期定d先

借個位，幫推
[唔想死，唔想害死人嘅入黎]你地系唔系唔記得沙士點爆，屌你正系帶口罩有撚用咩

唔係六月咩

泳鏡